# smartlock-command-listener

Ceci est le dépôt pour le code qui écoute les commandes arrivant depuis la 
smart lock. Les messages sont décomposées puis envoyés vers les queues
appropriées pour traitement.

